.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/4_LecturaUltrasonido_ConTimers/src/LecturaUltrasonido.c" 3 "Fri May 14 2021" "LecturaUltrasonido_Proyecto3" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/4_LecturaUltrasonido_ConTimers/src/LecturaUltrasonido.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/LecturaUltrasonido\&.h'\fP
.br
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'lcditse0803\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBBAUDIO\fP   115200"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_H\fP   72         	/*H en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_O\fP   79			/*O en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_h\fP   104			/*h en ASCII*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMASK_o\fP   111			/*o en ASCII*/"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBOnOff\fP (void)"
.br
.RI "Encendido/apagado del programa\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBHoldOnOff\fP (void)"
.br
.RI "Activa/desactiva el modo hold de lectura\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBUSBRead\fP (void)"
.br
.RI "Recibe datos desde la PC y ejecuta comandos según lo recibido\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBLectura\fP (void)"
.br
.RI "Lleva a cabo la medición por ultrasonido y comunica los datos tanto por display como por PC\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBencendido\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBisHold\fP"
.br
.in -1c
.SH "Macro Definition Documentation"
.PP 
.SS "#define BAUDIO   115200"

.PP
Definition at line 42 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "#define MASK_H   72         	/*H en ASCII*/"

.PP
Definition at line 43 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "#define MASK_h   104			/*h en ASCII*/"

.PP
Definition at line 45 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "#define MASK_O   79			/*O en ASCII*/"

.PP
Definition at line 44 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "#define MASK_o   111			/*o en ASCII*/"

.PP
Definition at line 46 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "HoldOnOff (void)"

.PP
Activa/desactiva el modo hold de lectura\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 85 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "Lectura (void)"

.PP
Lleva a cabo la medición por ultrasonido y comunica los datos tanto por display como por PC\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 117 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "main (void)"

.PP
Función main\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 158 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "OnOff (void)"

.PP
Encendido/apagado del programa\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 62 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "USBRead (void)"

.PP
Recibe datos desde la PC y ejecuta comandos según lo recibido\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 97 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Variable Documentation"
.PP 
.SS "bool encendido"

.PP
Definition at line 49 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "bool isHold"

.PP
Definition at line 51 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for LecturaUltrasonido_Proyecto3 from the source code\&.
